是日柒午 重慶酸辣粉

食大劣野

就咁？ 無餸

唔食肉